外國人對港女既睇法

講得好

hong kong girl is easy

講咩？柒夠未？

我諗係9成人都會諗到既第一個形容詞 "EASY"

但話extremely pretty ....你同意...？